將學聯公器私用的李軒朗連banner都痴錯字，想選立法會？

don't

垃圾

treegun二世？？？